無啦啦set rb做乜9呀?

有冇人解釋下咩事

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

搵人講句

pish

爭取時間擋速龍俾手足走啊

有咩問題保護性防禦唔通又鬼咩

合作一日咁多好嗎？吊你!

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

走咪唔駛保護囉

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

set rb係保護自己，唔俾速龍捉

直接走人會唔會簡單d

和理非跟本一早就走哂 擋咩速龍

其實屋企一早要人左好耐 仲set rb黎做乜？

嗱唔好話割唔割，我由11點開post叫人走叫到呢一刻都唔撚走
你同我講擋速龍有咩問題?
你係一個鐘頭前走左請問速龍捉乜9呢?

仲有d情侶 hea友 參觀咁果d先最危

拖到幾十秒都有用

爭取時間？
9點等到你而家都唔撚肯走，仲話無時間

走就唔會有hea友食花生啦下嘛

我都好想知

洗唔洗驚警察驚到咁

次次遊行完走 就唔會有呢2個月啦

唔好話咩分化指摘屌自己友
只係呢一次唔想有人受傷完場咁大把者?
好困難咩

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

唔係驚唔驚嘅問題，係勇武同向理非合作一次
做一次散水撚者

set路障同散水冇關係
set左拖多幾分鍾比警察清
而家咪散緊

都係個句，你一早走就唔使擔心比人清
同埋散緊? 仲有成班人係度等咩呀?